蝗國產貨多左之後 開始有啲肚痛 頭痛 頭暈

呢排成日小小肚痛 有時心跳快左
以前有操過 心跳慢過普通人
耐無操心率都仲慢
呢排開始慢慢操返架啦應該唔會更差
但呢排開始間唔中心率快左
又有時會頭痛 有啲暈 有啲痕
整體身體差左
跟住上網見到話氰化物中毒有小小似有小小輕微症狀
最近有時唔小心行街shopping吸到國產貨
懷疑會短命好多年或者突然暴斃了
有無人都係咁
可以點做去改善下
好似不可逆